# Choixpeau_II_HTML+BRYTHON

Questionnaire réalisé à l'aide de Brython permettant de savoir quelle est sa maison de prédilection parmi celles existantes dans la saga Harry Potter grâce à l'algorithme des k plus proches voisins.
